放聽晚bigbang飛

放兩張2188 a2

唔係炒燶 而係我內耳炎 一聽大聲就暈

tg:CKY218

2800兩張

個原因又幾有創意

講真 睇左耳鼻喉專科 但仲未好 食完藥未好要去照下鼻咽同內耳有無塞

炒燶就炒燶啦黃牛狗

500幫你要左佢

影張醫生紙睇睇

幾有創意 帶耳塞去睇囉

一張

你地唔係不嬲都聾嘅咩

明知唔聽得大聲又走去買演唱會飛係咩心態

忽要醫生證明黎睇睇囉黃牛狗

抵撚死啦
聽得bigbang智力都有問題架啦

有醫生紙又屌 無又屌

都話我幫你要左佢啦

1000$兩張挨義氣

10蚊排

係呀 好聽唔聽聽垃圾kpop big bang
廣東歌就係衰係你班人手上

佢地係咁

白痴真係影上嚟
中學生請病假呀？
認真放有腦都唔會依到放啦下話